依家d仔咁變態

我發現有以下幾點
1）好中意聞條女，成隻狗咁
2）搭車坐低其中一隻好中意放響條女大脾度，一係條條個頭訓響條女對波度或大脾度，心諗即場吊一場先啦
3）人多地方仲要攬住條女一前一後，仲要驚死人會抽9條女水咁，，咁驚唔好比條女出街啦，好討厭行為
4）車入面企響度坐人多行入黎，條仔攬住條女死都唔旭，跟住響度攬攬錫錫，好想講去爆房啦仆街
5）有d仔會著到好mk,條女就會話唔好咁著，好mk,心諗你自己未又係mk 女

我發現有以下幾點
1）好中意聞條女，成隻狗咁
2）搭車坐低其中一隻手好中意放響條女大脾度，一係條條個頭訓響條女對波度或大脾度，心諗即場吊一場先啦
3）人多地方仲要攬住條女一前一後，仲要驚死人會抽9條女水咁，咁驚唔好比條女出街啦，好討厭行為
4）車入面企響度坐人多行入黎，條仔攬住條女死都唔旭，跟住響度攬攬錫錫，好想講去爆房啦仆街
5）有d仔會著到好mk,條女就會話唔好咁著，好mk,心諗你自己未又係mk 女

你夠薑去鬧佢地先再講啦
睇死你都係企埋一邊低頭玩電話唔敢出聲

死毒撚葡萄人有女

樓主好慘

我有女，但有時候睇到都好過份

唔好意思囉

最尾個點好中

其實第5點關變態咩事

好酸

只係想講人多地方唔好做埋d咁ga事，你話人少或阻唔到人就理得你就地搞埋姐

酸到出汁 樓主好慘

一句講曬，吃不到的葡萄是酸的

聞條女有咩問題 香未聞囉

對普通情侶黎講好正常喎
到底有幾酸先講得出咁嘅野
都係痴實同保護條女姐
香港咁撚多人有問題

痴實叫保護？
我都有問過我女友咁係唔係好，其實唔好，有d怪，問其他女，佢地話係好，但人多唔想咁做，又熱又辛苦又迫
佢地都識得保護自己，佢地識分咩係有意咩係無意，有事佢地識出聲講，返而想施下手仲開心輕鬆得多
以上我問左10個女性朋友得返黎答案